iPhone 6 9.3.5升唔升10.3好

有冇人中伏

仲用緊9.3.5，

升其實都係為左emoji

睇睇

用得Apple唔定期更新ios不如唔好買

聽藍精靈講慳左電同慳左位

我ip69.3.2升咗上10.2.1，留一手jb
用落係爽咗嘅，但因為爽快咗，電亦都去得快咗
另ipad9.3.3 jb上10.3，無咩大分別，無咁lag

升 升左10.3條賓周都長左

想有多啲野玩就升
想keep電量就唔好，新ver倒水

食電過10.2.1

上年12月8.3.1升左10.2.1
而家正常使用中

星期六升左，順左，係開頭十幾

係開頭十幾個鐘background做緊indexing，d電倒水，但做完就正常返好耐用

好似好多人都話食電

部機已經換過一次電

同問 用緊9.3.2
最麻煩其實係睇同用唔到emoji

升左，好撚爽
真係無伏

係10.3.1

5仔上唔上好？

升左好撚柒耐la

升咗 好似順咗同無咁食電

唔好上，我今日就係9.3.2上10.3.1，搞撚左我幾粒鐘，最終要洗機先用得返。
而且啲emoji變曬立體，完全唔夾本身系統個風格，好似用緊山寨系統咁
啲UI control係變大左理論上易用啲呀，但擋鳩住曬個畫面，而且啲野係「好硬」一舊舊咁係你面前。
真係Android都無iOS10咁柒

我情願睇唔到emoji算，從前無emoji咪又係咁樣用電話

從前電話打出打入添，洗撚上網咩。你唔轉用番3310，電腦down 番Dos

本身ipad mini 2 9.2.x lag 到仆街

諗住都係lag 就照升

升完反而ok幾好